邪淫之禍，其報最全，其慘最烈，其速最甚，真實在不虛

腎是人的先天之根本，生命之源泉。 邪淫毀青春，色情斷一生，一朝踏入邪淫路，從此走向不歸途……。 每當沉迷短暫快感的你又怎知已埋下永恆的痛苦， 只想享受色慾的你怎想已種下無盡的苦難：

一、運氣衰敗：好事減少、壞事增多。每每本應屬於自己的東西，卻降無端變故、受各種阻礙，以至很費力才得到，甚至失之交臂，大小之事皆諸不順 。
二、性格孤僻： 急躁而易怒，自私而自利，孤傲而自卑，懦弱而嗔恨。內心空虛，思想齷齪，行為孤僻。
三、體貌頹廢：面色枯黃萎暗， 面部浮腫消瘦，眼凹嘴凸，痤瘡粉刺。 弓腰駝背， 縮頭聳肩，步態漂浮， 儘是衰敗之相。
四、氣質猥瑣： 精神散亂， 眼神遊離不定，心神動盪不安。心胸狹隘，目光短淺。言語淺俗直白，語氣空洞無力，聲音沉悶沙啞。
五、學業不成：腦力直線下降， 無法發揮腦力。心態雜亂紛飛，無法定心學習。成績直線下滑，勤學苦讀卻不得提名。
六、事業不順：與同事關繫緊張，矛盾連連。常說錯話、做錯事，呆滯被動，不受領導待見，埋頭苦幹卻碌碌無為。
七、婚姻不圓：羞於交友，怯於溝通。言行邏輯混亂，舉止沒有底氣，被對方心生反感，竭盡付出卻痛失姻緣。
八、家庭不合： 家庭成員相互紛爭，常因瑣事爭吵，各種波亂不斷， 一片亂象，疲於應付。
九、錢財不得：常因各種原因破財，常不知不覺漏財。無法掙得錢財，無法守住錢財。身無存款， 經常缺錢。
十、地位不佳：或受人怠慢冷落，或被人戲弄調侃，或被人欺騙陷害，或被人排擠針對。
十一、親朋離棄：常理解錯別人，或被別人誤解，常連累親朋好友，而被人厭煩，與周邊人關係相繼疏遠。
十二、惡疾纏身：腰疼，脫髮，精神疲憊，肢體乏力，失眠多夢，前列腺炎，陽痿早洩，百病叢生。
十三、 感召不善： 感召惡緣，感招鬼怪，感召惡女，感召惡友，以致煩惱不斷。
十四、 污性蒙智：染污本性，矇蔽心智，使其偏離人道。
十五、 虧孝父母： 讓父母蒙羞，使父母憂愁，害父母無故得病，遇無端災禍。
十六、 殃禍子孫：子孫同受惡報，同犯邪淫，同造惡業，禍患無窮。
邪淫之禍，其報最全，其慘最烈，其速最甚，真實在不虛。
今天的身心被病痛苦苦的纏繞，皆因曾經對邪淫的一昧緊抓不放的執著。
萬惡淫為首，戒是保命，保護身心健康！。 百善孝為，存正知正念，行浩然正氣！

一般細胞分裂10次就會自動凋亡。細胞分裂一旦超過50次，就會發生癌變。難道人不是細胞組成的嗎？人體血液是由骨髓幹細胞不斷分裂補充的，由新的血細胞去不斷補充死去的血細胞。人體的血是由骨髓所造，而骨髓與腎精本身就是相連的一種物質。等精盡，骨髓枯的時候，也就是血盡的時候。人體肌肉，四肢和五臟六腑都是靠血來運送養分。血都運化不了了，人還不死嗎？記住骨髓造血幹細胞分裂次數是有限的。如果頻繁手淫，極易導致猝死，即使不頻繁，骨髓也會流失，活到中年就不錯了，更別說手淫導致的症狀了，一個神經症就會讓你生不如死，更別說腎炎，尿毒症這些可怕的病症了。現在的人，都是不見棺材不落淚，趁年輕趕快戒掉吧。不戒不但會早死更會生不如死。趕快回頭吧，兄弟。趁年輕趕快戒掉這害人的東西。不要等到大限將至，死到臨頭了再後悔再哭泣。到那時只有死路一條。堂堂男子漢，怎麼能死在手淫上，而且是死在自己手上，豈不可笑。趁現在還有機會，趕快回頭，兄弟。良言逆耳，請兄弟斟酌